大家試過最心痛嘅時候係幾時?

我先，就係一段關係唔會再好似以前咁，從此當唔識，朋友變唔到情侶真係做唔番朋友

心臟病發嘅時候

係愛得太遲

Yes

知道ex已經有我但鐘意第個.......

就散嗰排 發夢夢到佢同個男仔一齊 醒咗分唔到係夢定現實

射個刻
畫面轉左影個男優